[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4481)

Hehe

1002 都搶到

普馬斯半大！！！！！！！！！！！

個po冇1000既

1c呢

+1.25cashed

拜打RB都可以00，係唔係痴撚線

拜狗快喇

歐洲三大騙子轉頭一齊出

拜00 笑死

拜仁撚狗

RB個埸NO GOAL早水幾多水

拜拜👋

3分鐘 快完啦 冇眼睇 仆街拜死全家

20幾倍左右

差你啊 帕爾馬

無人屌墨春？

拜狗唔入比人入啦

30

30-40倍冇走雞

咪撚00啦

拜仁轟兩球黎

梅拿幾時死

仆街死啦拜 比上半場呃撚左

成日都係大軍閥搶到

30倍

絕殺得唔得

死拜狗 輸撚埋去喇

絕殺都無

１７－２０

嬲撚到我呀

完未屌你老母

絕你老母殺 快撚d死

普馬20

+1.25輕鬆cashed全格

普馬正氣

德-1c 俾埋我啦好嗎

以後都唔撚買拜狗 好撚on9

對拜咁有信心

2k>300又上番2k過山車

拜 比多角我please

天都叫我停一停了，拜RB都可以00

揀多次都買唔到00 抵輸

拜入一球咩都得

拜狗隻賤種唔係講笑

賤種假波狗

仆你個街下半場廢撚到

拜

0-0ft

rb gel

呢場波死幾撚多賭仔

14.5s gel

請問係咩app黎

屌你老母14c 比多個角我都唔撚得

贏錢點死

唔要個了字 可以單押

拜狗炒領隊未
多狗失分自己又失分

g10oal

得皇馬先贏人

國米出全能到仆街正選

下? 有冇12M?

有冇咁乞衣比多c都冇？

真林巴有冇水跟

勁wo

帕爾馬

ＣＬＳ ２場細波
意假＋德假

拜狗食屎啦

留名

0:0好波

大巴黎想上

謝謝

屌 鳩買
國米 x 巴塞 x PSG

拜9隊波係咁
贏緊幾球都會同你刷爆
失緊分反而係度妹

馬天尼斯冇得出你仲想點

仲排緊第一
你吹咩

幫手叫ok?

天真

里昂點00

Ok 我

里昂防守好廢

兩隊唔打龍既買00

拜仁 食屎啦成隊

我了

單箭頭 出艾力臣/sensi放後面

波強 齊心0:0

第2場買主其他仲好

psg都ok,但里昂

懶醒買左14.5b 2.2倍 之後連刷2角再補15.5s
諗住可以15c完 完美夾角 點知比多角都唔得
當冇玩過

國米2.5細

lm

拉素!!!! 完!!!! CASH!!!!

咁都中

14.5s靚到。。

係拜開波之前
我都講拜點00？

國米點買好

中場塞晒車 仲加中場

全能到仆街 渣古 羊一齊出

里昂防守真心廢

切9.5b jumped

1分鐘爆佢0:0

拉素個埸完味?

是但啦 當fifa咁打

拉素上第2
一陣國米要贏了

西維爾入多粒以後唔叫你閪維爾

母女一齊上

渣古 + 全能到仆街 + 食屎羊

對上一次買no goal係前兩季曼城對哈特斯
又係半場買

拉素半格gel

Sensi幾勁

喂 有無手足買巴塞啊

米蘭打吡0:0我怕球場比人燒鳩埋

兩邊都唔會揸流A米穩定輸出

0:0

有

天真
姆巴佩每場都最少有一粒入波

賽前 14.5b x 13.5b慘死
柏爾馬仆街啦刷刷下停左

老規矩
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡
華閪
拖連奴
馬略卡
薩斯索羅
比勒費爾德
畢爾包
般尼茅夫
拉素
皇馬
巴塞

兩隊自爆狗閪隊 好難00 wor

咁內馬爾呢

屌你垃圾拜仁

我囉
寧買巴塞輸
不買貝迪贏

傷左

真心 人地都未介意你差咁多數
你就唔好介意人咁多
好多2字出頭有個女

我買親波點解都買輸

拉素好L廢。。

呢度好多人都係咁

有即場一定買佢唔入

有無諗過係你廢?

國米就黎到1.68中風賠率

國米唔出1號龍

點樣廢？

係咪返巴西定佢個妹定家姐扑野慶祝生日

巴菜今年作客超閪

屁馬又傷

有邊年唔閪?

扑野姐 過人世咩

變左傾湊女野同媽媽每天的生活
但我是來溝女的...

補飛啦

買撚咩咁廢

你要搵快樂八十

巴塞對皇馬馬體以外既西甲隊
讓少過一球實開對家

巴塞應該要針了

生日所以受傷

30蚊都補飛?

聽朝有河床

半6全6。。

不如教我點補

買對家

又有12m

賭仔既第6感好刺痛

02

西維2-0

我以前都試過 佢有個3歲女 條女20歲
想二人世界都難 又無人幫佢湊女
咁帶埋佢出街 又要受路人眼光 以為我係佢老豆
重點係 細路女勁煩 出一日街叫我哥哥不下100次

今年例外
連多過一球都對家

多謝西甲彪

笑撚左

留意到師兄你成日貼事後

Offside

點補

炸
咪又係上盤

西維咁都開到

究其 $300 下一隊巴黎

今日西甲下半角球全部唔撚刷

傾掂數？

西 炸?

屌

手球

炸..

臭4

驚閪
咪咁又贏
最多走

炸乜撚野

巴黎半主

食左個女 無食老母

單雙之路
愛滋 單☑️

玩場角
米蘭 10.5b

仆街而家d錢點拎返出黎 死狗會唔撚開門

咪害人啦 自己都未搞店

切爾達廢撚到

尋日跟大蛇買雷加輸左成萬
頭先諗住買大蛇對家實冇死
又輸鳩哂

食到 不過佢生完無做縮陰d運動 鬆到乜咁

不過上場已經係

地獄

邊個大蛇

半6全6屌你老母

冇錢仲點溝女

話唔定金龜黎

薯條最近賭波成績如何

得xxxxxxx

有無諗過係你黑

你

真
香港地咬老軟先真男人

一路好走

國米2.5細 幫到你

收山算

國米強陣

傾到第日有錢先出

31448558

跟

想買大波 米蘭打比

屌 巴黎轉深左

咪屈 尋晚無賭

勁喎 幫你推

1:1

切goal

11
總算正路返D

屌 炸完比人入..

堅唔堅啊 我真係跟架

屌你老母

想大家幫你戒賭?

又唔撚開即場 屌

on9西

全黑買細波有一手

唔刷角抵撚死啦

屌你 閪維

入鳩佢老母啦臭閪

罰你自己去番上個post到睇

又係aspas 勁撚到

屌放錯圖

感謝

屌你咩 炸撚完仲要比人入

國米做乜撚唔出漢丹

再見

成日都買中Ky唔中個d

傷

炸完對家入定律黎架喎

有後備名單

大佬放過小弟

快到

想戒賭咪講

88

開感情post 未

可以戒賭了

好撚痴線

要開大波

單蛇尾能到

緊係唔得

做唔到的

今日好忙

單蛇又羊

咁你而家點拎錢出黎

深夜又幫人戒賭 又救多個手足

嘩屌半6全6 嬲到訓唔到我屌

bar9 9.5b

作客巴塞對家派錢波 相信冇人反對

小注

馬會CASHED

貝狗好廢

屌冰撚左半場角

你的名字

做完好事準備贏錢

Feel到西狗準備輸鳩埋

同路

夠我嬲 過關斷尾關 仲要-1c
拜狗個場又係

下注要大注了

[/size=6]31448558[size=6]

西一冰c又輸得抵死

至少收半格

但疤仲廢

咁都有自爆

巴狗落埋半球
睇唔透

firecheng18

疤唔會廢過貝狗

疤未轉之前係平半？

內鬥
好似拿波里咁

比人話花心 但佢比唔到咩理由 點部署好？

我都係咁 馬會唔開 一世都拎唔到錢(贏錢的話）

買左個巴個D訓醒等收錢

skip 搏巴黎正氣好過

大佬知錯
聽日打去馬會cut acc

咪起埋人底啦

美斯同高層不和

半一到完場

玩膠定真？
我去緊拎車返屋企條路中

要去跟哥狗搵食了

巴黎隊仆街
準備同拜狗一樣啦

兩隊巴穩唔穩

樓上雞仔注就唔好cap圖啦

應該真 佢地話女人直覺....

唔比d警戒點得
世途險惡 有好多我呢d仆街

贏埋呢場就榜首 所以呢場一定贏
唔知幾時開始就唔信呢d野

咁係咪你真係花心

前貝迪斯教頭帶隊 疤點輸？

美斯啲體能呢一兩年跌得咁快 去到英超掂唔掂架

贏埋榜首都要贏到先得架

嘩屌原來聽日有亞冠

前拿坡里教頭 祖點輸 最多咪輸半

就係 有d想要ac損人不利己

真 rb岩岩贏埋都榜首啦

你今晚未輸曬先算

齋企係度都夠嚇

一場即場都冇

拜仁贏唔贏都榜首

嘩屌你老母西甲 1:１??

又見到堆濕鳩名

山齊士正選得唔得架

米蘭盤100%
唔中點都得

輸哂咪入囉
反正呢個月白逗糧

冇人返工睇inplay啦

西甲彪呢 準備binc

絕殺未

In bill, we trust

佢講左最起碼走盤

同德手足跟左你
是否有信心

屈 跟左

有錢真好

2:1

西維比多隻c 我

屌你老母尾關西維如果贏唔到波，呢季只要有西維既賽事一定買對家，屌佢老母都唔知第幾次斷係西維手上

切CUPPED GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL!

..............

CLS CUP左

有錢就唔洗返工啦

訓了 中左派比自爆個個

彪哥！

屌你老母咩西維

彪析又中

切爾達保釋金注

屌牙

彪！

彪哥

西亞亞冠幾好賭

易撚到仆街

??? 閪維食咗屎

彪析

一個字廢

半6全7

彪

嘩 屌你老母閪 西維爾又賣分比榜尾 屌你老母

護級惡過狗

一炸完就出輸

彪哥嗰種勁真係可以成日絕殺

西甲補幾？

中

呢幾年咁多反cup

屌。。 3x1 斷拜仁

Mama 3點半仲係到

果然咁都有平手係伏

中!!

買盤定買細穩

巴點解會-0.5

西甲勿掂 華西 老西 巴塞

痴撚線波

MAMA 主勝都中鳩埋
勁能到

走盤ok?

點解彪哥可以成日絕殺？

咁都jer
大有大賭 細有細賭 cap嚟討論下又唔得呀

閪甲勿掂

無買閪維 cashed

華閪第一隊唔掂 祝生肺炎

自己Lm先

最衰呢場無即場

唉痴線又反cup 琴晚到呢家係咁輸反cup
點玩呀 史雲斯 多仔 祖記 呢場又係咁

真.

買里昂係咪要驗腦

唔係啦緊係.... 佢話咩我對個個女仔都好細心 比錯覺人

利申： a1小毒毒

有就好，角細反杯肥仔

後備龍唔夠 坐住㗎咋上場都係

巴黎深左仲落到飛

西甲平手盤成日開主客，客主...

普馬斯GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
大球GEL

真 不嬲賠率先係分高低既地方

冇佢carry可以好大獲

上次先閪完巴

普馬g

真係痴撚線

最正氣係墨假

2:1 有冇搞錯
尾盤唔靚都唔洗咁

我 31448558

喂你唔識屌返佢？
乜撚個個女仔 淨係佢一個

gellllll

又話唔緊張 最有信心就西維

真 我係女聽到都濕左

世界變

臭西維爾以前刷角隊 今年冰到仆街

巴塞又撚手足

睇我個名你就知，唔好買

3：0 2.5b

今晚d平半低水上盤惡到

普馬斯今年幾撚惡

好想買AC

彪哥
我地巴塞追數

呢排贏得多
開始要嘔返啲出嚟

巴塞乜撚陣黎

有咩心水 想跟

有冇人覺得凌晨個陣d運走左好多
琴日本身贏緊贏波 晏就3k->13k
夜晚d波狂輸 重傷係祖記 過關 單頭都斷佢
已經等佢入完波即刻補返個和 點知仲要比人反cup
冇補到 激左成晚訓唔到 今晚又係
拜仁玩夾角 14.5b 15.5s 諗住15c完食2注 點知停左10分鐘角 14c完 雷維又係咁 比人反cup

第日再賭算
巴塞不了

最後10蚊 買咩好

認得CHING你補完和輸9埋

留返黎賭馬起機

祖記要落地獄

彪 我甘岡2.5b頭3場都輸左160k
琴晚堅持繼續買先追返
巴作客都係西左3次 係今晚了

不了 要靠呢10蚊要贏2500萬

原來巴黎傷咁多個 有無啲機

係 琴晚真係燥撚到癲 你咁都認得
買多仔 列斯聯上盤 兩場都高水半一上盤
多仔2分鐘比人cup之後嬲嬲地買大左 買左祖記

每個人唔同啦
黑仔就要休息下

巴黎角中立開9.5 有鬼?

賭球切忌衝動
不嬲都覺得星期六D波易賭,星期日就會西到仆街搞到你輸返轉頭

訓醒收錢

A米個陣唔差
除左隻雞絲

唉 早知skip西維呢場
見bill gor上2場西甲 愛滋佬同基達菲都中
以為出返正水 點知咁樣反cup
Bill gor我錯了

巴有無試過識半球開得到

老野美斯打正前 跑唔跑得郁

西維爾作客繼伊巴後又一傑作

淺盤 巴十場有九開唔到

近排個態差到,場場散步

潮撐曼聯2隊

41212

盧山羊

巴黎角大係咪最理性既做法

想買國米

然後打呂布
要睇了

左楊右華再現

聖日耳曼角大了

全黑x mama x 花仔
Gel得未？

前面兩個有出咩
幾多格

Fb竟然有直播巴塞

啱啱訓醒 佢地出左？
上面話左羊右華國米 睇一睇AC出442 實妹到仆街
不了

國米了

國米2.5s x 巴 x 9.5b

角米角大

要國米不如博巴塞1粒

米蘭打毗多數妹

疤迷咪害手足...

有幾多手足要咗ac空難隊

個中場睇見都覺得塞車

巴客場

Me

有預感會係蛆翻版

頂盡和球

原來巴冇左電話佬都係廢

要左ac 同巴

Link?

米蘭半大

美國單節6分笑死我

買我對家盤+對家FG 長跟必有盈利
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡
華閪
拖連奴
馬略卡
薩斯索羅
比勒費爾德
畢爾包
般尼茅夫
拉素
皇馬
閪維
巴塞
AC

小小玩下算

留名睇 ac又要空難加斷腳

要巴算 收到風今日美斯carry

有d想買貝迪斯駁嘴

貝迪斯 好難估佢想點

LaLiga

國米算啦 咪撚鬥氣

打假？美男女唔係屈機㗎咩

a米 2.5s x 疤3.5s

自膠，原來得熱身

讓36.5變到讓5.5笑死
冇出WNBA
全後備

角大米蘭

其實山齊士仲識唔識入波㗎

Ok skip

買完巴 賭仔既第6感好刺痛

仲廢

尻買米蘭半大

早餐注

又出廢閪羅白頭
貝迪斯 可重注

買左貝迪斯
純粹駁咀

米蘭角角角角

彪 今場貝迪斯齊腳 可重注

已買

A米幾主動 估唔到

彪彪有彪析未

國米0射

威廉卡華奴 西甲top 3 防中

A米 中柱屌

a米中柱

國米

雙米無角

No 分析
駁咀注

國米未上力

笑4駁咀注。。

角呢

feel到今季德甲冠軍係rb萊比錫 意甲冠軍係拉素 西甲係真馬

客場疤大船

2c

唔係買a米就閪 唔買就正氣啊

有彪哥加持

巴狗上場咁輸比閪包已blacklist

上呀 國米

米蘭場波其實幾好睇

半大24

買左貝迪斯fg

有返啲打比戰味道

無big gay要巴了

得巴 不過琴晚多狗場波仲好睇

國米塞咁多中埸係到都係唔夠A米433打...

psg 角大24

3333333

未開波

4 左先

國米連c

444444

又有武漢加油

貝var 12m!

爽撚到...

入球未

笑到仆街
BETIS 12M

....

12m!

貝12m

仆街 12碼..

巴針

痴撚線

貝迪斯 易到

好似有武漢加油場波多數閪

下盤易撚到

咁撚快12m

刷踢刷呀

呢期巴塞真係唔敢買..

10 GOALLLLLLLLLL

貝1:0

彪哥
早餐食邊款牛扒好

貝goalllll

貝gel得？

屌 國米入未

疤

555555

5c

巴反cup 3倍 買盤嗰啲

13.5S入得

痴線 國米巴黎角大 揀左巴黎

貝迪斯ng 都幾抵買

買咗貝貝下盤 點部署

巴塞刷C既話就準你反CUP

角大易能到

客場巴 食屎啦

國米個場俾兩粒 開半大先喇

疤狗11

1-1⋯⋯

國米咁都唔入 6c

巴1:1

巴半大易到

疤cup想入都入唔到

巴半客 10 2 100

疤咁就半大 國米呢 屌你老母

巴黎俾角未

又學皇馬？？

岩岩買左佢cup就和
再泥多球

國米6c-8

貝仲係全格 點輸？

Lm

難 2邊唔識入 利申買咗

乜咁快手

等多十分鐘

半場入一粒都偷笑

針

叫米蘭嘅真係冇好嘢

巴黎角細gel

頭先拜狗個到將我呢3日贏個D輸哂
所以係要肉緊少少

國米主場比人禁屌

兩隊巴刷角啦

屌你咩 布斯基斯咁都冇黃 一分鍾兩次踼腳

7c

CLS
米蘭打毗25角都似
兩隊合埋眼踢出底線

意甲2隊都送角

兩隊咪又係同一個主場

D後防質素低到

8c

意甲d 撚樣下下踢出底

巴黎111111

A米踢法變哂

國米真係好下風

A米fg算

國米班英超兵 意甲都踢唔掂
話晒叫曼聯B隊 專業少少

巴黎冇角

22222

巴黎爆角

如果無罰球... 是不是很有機

A隊都咁廢
班棄將可以幾專業

聖羅倫素

里昂下盤穩了

A米獨食到

巴狗 角細

有無人要競賽會

巴角細排隊收錢

有冇link

兩隊都唔玩角

仆街狗會唔開即場角

我係睇有線 幫唔到ching

葡超入未 巴黎刷角未

巴狗冇高佬要角球都冇用

巴黎角細都收錢

巴黎又冇角

不過點解巴黎唔開即場

兩隊都係鳩搓 回後

貝迪斯有高大中鋒 睇佢會唔會利用高空，如果唔會 角細應該收硬

葡超-1
巴黎刷角

巴塞控角唔好控到咁撚過份OK?

西維爾劇本

明明係法甲大戰

巴狗可能 半場一角都冇

美c

國米半大到每日j所炫bb3次

PSG1:0

巴黎1-0

好囉！收番

有機了

國米我屌..

0:１

A米goal

巴黎係咪球半兩球盤

Ac勁到

Ac 1:0

A米1:0

國米我屌你老母

A米goal!

俾多球我！！！！

比多粒我

法甲 nobody cares

蟈

國米唔入就俾人入喇 空難隊

Ac 癲撚到
拎隊垃圾禁屌國米

有冇得奇蹟半大

A米x大巴黎舒服

E巴 幾撚勁

俾多球我 上呀a米

21

人中呂布點會唔勁

屌咩巴塞..

369國米支那班主 輸波啦

貝迪搞掂

貝goal

...

貝

A米買邊個都冇用 係買E巴呢D 多番個大佬
D人先好似識踼番波咁

垃圾巴黎角細收錢

國米不問價追角大

上呀a米 入多球呀唔該

原本想補疤贏 唔洗了

費基亞

巴塞點解咁撚廢

14.5b 大戶巨注打落左兩格

伊巴爭頂贏晒咁濟

都冇勁過美欺廢左成個2020

巴半客 1個1k

仲有幾分鐘 俾個奇蹟半大嚟呀

我

而家d波比狗賭

99999

覺得自己買左國米盤都幾撚CHEAP
為左果@1.71 掟咁大舊出黎輸.... 至少輸半

10c

巴黎咁快入 角大針得

角大合埋眼高追送錢

垃圾疤垃圾拜 一齊摺埋佢啦

10 1 300

98

14.5 -5

lam

A米又爭啲 屌

A米俾多球嚟

求救

11c

Ac 2:0!

0-2

11-4

0-2⋯⋯

國米尼場買細半場就死

Ac好能勁

0:2

巴打 半大

半大

國米生肺炎啦屌

A米Gel?

1.5 爽撚到
半場收

E巴 幾撚勁

再講多次

又中

AC平時又唔見咁勁

巴大

咁都開到半大

里昂廢到

葡超入波 法甲刷角啊

施迪安醫生真係得啖笑

17.5b

尻買普馬 A米 半大都奇蹟開到

冇

從此以後買自己對家

隻廢老勁撚到

同晒路

戰神痴撚線一入球一助攻

買細死撚左佢算

國米三格角大

feel到疤會紅埋

2場都奇蹟 真心

睇嚟國際米蘭將會全面取代Ac米蘭全隊空難加斷腳嘅祝福

維度爾想點 2場買半大咪搞掂 又走去掂半一上盤

想死

有伊巴成隊波精神左好多

國米比人入撚到變公廁

巴菜執柒左佢啦

巴黎叫都冇得叫

維度見守唔住費基亞特登收佢山 屌

3

買撚左2.5細完全唔撚知點補

真 係意甲屈哂機

國米-4 sorry 我差 巴黎搭沉左

入錢啦仲補

巴塞執7左佢就啱 仲衰撚過華維迪嗰陣

特別係A米個場 睇住live 個感覺特別刺激

有得補就唔使入

巴黎角細 輕鬆收

係 抵我睇live

ng betis

里昂呢隊賤種快啲俾人456喇

13.5s點部署

國米去個大波有冇得諗

最後一注$100

巴黎好似heahea地

講完即2:0

邊個話佢廢老？

我俾佢害左兩獲
記憶猶新

原來伊巴番左黎之後 AC未撚輸過

屌你老母全對家 國米 巴 里昂..

冇買依場 不過

頂波屈晒身形

國米又一隊賤種

全對家

巴半客 一個5k

疤做咩封盤

支持

自從ac有左廢老
勁左唔少

買國米中撚左伏

疤差d rc 埋

望佢一口作氣入3粒

因咩我仲會信疤塞呢

個啲乜鬼贏波升榜首真係得啖笑

巴黎456未

goal

真 PSG 2:0

葡超一齊半大得唔得

a 米客勝*巴塞-1 *巴黎-2
係咪針得

競賽會 河床2x1 有木同路

國米嗰場15.5s有冇機會頂到

巴塞做咩冇左角球盤

今日買錫飛得左，以為國米都有同樣士氣波玩下

貝迪斯入多粒

乜撚野傳控大師真係得個控 垃圾波黎

單雙之路
愛滋 單☑️

玩場角
米蘭 10.5b☑️

早知貪心啲

而家隊巴淨係識踢主場 已經唔係以前個隊超級巴

拿拿林補飛0:2
Hold撚住啦垃圾國米

驚比人追角細

屌 我以後自己係買咗巴黎入球大，原來係買咗角大 針

忍者龜真係好撚快

疤狗有黑哨 大家睇路

已經淪為垃圾

半大3x1 cashed

班廢閪收山腳都出埋

唉 冇買就開晒

再追下智甲半大先

巴黎半場比多c叫下啦

疤 blacklist

疤個踢法其實係咪贏緊2:1 ？

巴黎聖日耳門3角-10

米蘭半場有咩好買?
AC NG?

個傻閪教練仲廢過華dee

Psg 3:0

3：0

巴黎角大死左九成

On9

A米x大巴黎又贏

3:0係唔係唔會有角了？

想掃角大

死左九成九了

真 賽前入咗少少9.5b

訓啦巴打

炸

屌又炸戇鳩

炸兩次

買1/1.5 都有成8倍

仆街 456未呀炸你老母咩

唔敢高追

A米 17.5b仲追唔追

快啲爆我入球大早啲訓啦

追囉

下半場7隻 唔難

巴😱

22冇人報？

米蘭打吡 兩隊都唔會收手

放棄

買啲A米高水波膽睇波算

就聽你講

緊係追

靠影帝迪莊入波

兩野都係美斯比既

推鳩人都無事？

美欺電話佬廢到

冇人睇疤狗

費基亞今日有啲癲癲地，入完波又玩花式傳球

定射？

巴黎10c 10 1 100了

巴狗真係垃圾黎

2；4 支持區！

A米 2:1

起身刷啦喂 垃圾國米

國米goal

12

國米1:2

blacklist啦 以後淨係買佢對家

國米快cup

屌A米

反cup準備

快啲怒刷角

世界波

國米大把人換 cup硬

我真係唔撚賭 買撚完0:2 國米又入波
繼續操盤啦屌你老母

冇買國米杯

Ac頂住

2：2

2-2⋯⋯

2-2

2:2

2:2 wtf

咩料

國米2:2

22

嘩 國米

國米癲能到

笑死

點頂

山狗呢球靚

屌 咁快2:2 頂住呀ac

山狗勁到

可能offside

16倍cup佢

屌 5倍反cup買梗㗎屌

嘩屌你老母
好彩未訓 好撚精彩

真 好撚勁

cup能硬啦咁 個勢勁到

國米要拎冠點會輸

國米11.5b 等到cup埋都未有 咩玩法

屈

Wow

快撚啲爆角

好彩無

爆角啦屌

癲

買都買唔切

場波好好睇

好彩淨係買半大
呢場打比咁好睇

祖記

突然間咁醒水
佢訓咗半場

訓完半場咪精神曬

要儲氣

意甲都可以咁好睇

好彩補左個3.5/4 希望有全格+國米win

A米上！

又下半場冰角..

沙利根本唔撚掂

國米邊個紅

買左巴黎角大 可以點樣部署？

干地？

5/5.5B ok?

紅牌係比場外果件?

助教黎

真心覺得球證呢個職位好撚on9霸道
佢中意趕邊個走都得

憑咩撚野咁大權

其實咩事

球證

比一角我話知你點踢

仲以為踢少個 嚇死

屌 又停c

就咁睇好似係投訴 其實都唔知乜事 冇啦啦向場外比紅牌
佢以為踢緊nba 有T foul

國米秒和

下盤好震

有無可能11.5b 要jump?

仲有艾歷神同sensi未出

呢個球證嘅尺度好撚唔平均

聖羅1:0

有邊個球證係平均？

［img]
必中

半11全11?

30蚊

Ac頂住 最好贏埋pls

Ok

巴gg

好想一炮轟落4.5/5B

兩場大波到呢

30蚊遮唔哂笑撚左

葡超撚半大

巴黎10c乜都得

Psg求下你角大

真...

停波停c

巴狗 突然4角

11.5b等好撚耐啦屌

依家買國米Cup好冇

PSG 3:0

3:0

貝貝又gel得

仲諗住里昂幫手整番2-3c
依家冇啦 半場都過唔到

美斯發力未

巴黎射親都有 角大點玩

笑死 里昂送角變左烏龍

Ac 我用我包神既力量幫你入一球贏埋好冇

即場國米x巴塞

本場都知角大唔到...

我要全格

2場22

國米有絕殺球未

國米有c未

國米11.5都要針